Отслеживание изменений на сайте местной администрации http://www.spmedvezhye-ozerskoe.ru/dokumenty/publichnye-slushaniya/
отправка на почту сообщения с собранными со всех страниц изменениями официальных объявлений.

Запуск по расписанию (crontab или вындовз шедулер)
Конфигурация и история изменений в sqlite3 файле в папке запуска.

Конфигурирование - запуск с параметром config

Полезное - sqlite, mail, парсинг html




